"Ik ga naar Selvaine eerste; ik doe de rechte ding."
"En als hij "nee" zegt?"
"Oh," zei Norman, ruefully, "I don't know.
I don't veronderstellen Lilias zou me trouwen zonder zijn en de Duke's toestemming, en ze zullen nooit."
Esmeralda keek hem met een tederheid die had iets pathetisch.
"Wat een geluk dat het voor u, Norman, dat ik niet accepteren dat 's nachts door de rivier!
Nee, ik ben niet lacht u. Ik hou jullie allemaal beter voor--voor verzorgd voor mij nog eens.
Een niet te veel mensen om lief te hebben.
En als je trouwt met Lilias, ga ik een broeder evenals een zus, dus ik voel me een hand deze deal, zoals Varley zou zeggen."
verzuchtte als ze sprak Varley naam en keken dan Norman's knappe kop.
